（公投）上禮賓悼念 定留守龍和

禮賓

龍和

公投正式開始

Why not both?

禮賓大比數領先

咁又係既 叫人出黎三罷 咩都唔做

禮賓縱然危險 為咗香港 也只好拋頭顱灑熱血

義士

推

唔獻血
點樣引到差佬出黎

依刻留龍和其實意義不大
入面咩人都無
個會又聽朝先開

但我覺得上禮賓 唔好衝 和平散步去 唔好比位人入

777唔見市民，市民直接搵特首係好正常

7：0

公投都係上禮賓既支持者比較多

香港版大陸啲上訪

人地上北京 而家行少好多路

投票結果 上禮賓

禮賓比龍和好
龍和會愈黎愈少人
要打遊擊
但當人數明顯減少就要先撤

債主上門追債都唔會一次成功，你地班友連上門拜訪都唔做，d債點會追得返

記住去禮賓係係散步 綁絲帶 唔好衝

無人想留守阿

大家記得唔係衝 係散步悼念

分身術？

債仔唔返工，你班友守係公司門口有乜撚用

發夢星期四晚deadline ，唔回應星期五朝行動，星期五9點立法會財委會有東大嶼撥款

94禮賓：7龍和

唔該現場聽下民意

發夢星期四晚deadline ，唔回應星期五朝行動，星期五下午3點點立法會財委會有東大嶼撥款

如果現場唔聽民意 遲早搞死場運動

守龍和其實已經無用 一來愈嚟愈少人 守得耐可能會失去民心 守政總好過 或上禮賓散步

現場比人騎劫左

116:8

結果好明顯 去禮賓

123:8

現場請尊重民意

大家唔好衝 口號都嗌
係去悼念
放花 綁絲帶

口號都唔好嗌

係 只係散步上去悼念烈士

悼念

148：9

大家出發

你both畀全港人睇

177:11

大家出發

On9咁幾點出發

諗唔明龍和有咩戰略意義
除左班人有情意結之外

一個去就有人跟嫁喇
唔好去衝
去悼念

成班得個講字

禮你個頭連登仔 果度比人夾冇路走架

記得係個人散步 悼念烈士
每個人係自發性

唔該尊重民意

上去主題係 邀請林鄭一齊悼念烈士，咁有同理心的林鄭月娥應該唔會唔出來

已經有人行

快d行啦你

我冇唔尊重
各有各做 我唔係左膠
我同時有權發表意見姐
手足加油

林鄭今晚冇得訓

大家記得唔好衝 唔好出馬路 自發性悼念既野 唔好比人入

213:12 了

大家努力

大家小心

敬禮

小心有狗封路

公投結果明顯

反送中deadline，醫管局，黑警。

衝擊一個無人的立法會係無意思。

260:14

留守派可以早啲訓

咪就係

現場網絡唔好

收唔到第一手消息

靠人通傳

277:14

大家行未

大家記住 不衝擊 不衝馬路 不叫口號 純悼念

Go 烈士

行到邊？

岩岩開始